［823人鏈］會計遊行冇人講

多謝大家

頭先太子大廈門口？

612 721 811

823 人鏈

—————823 23:59死線————

824 朝早7點機場

824 晏晝1點觀塘

825 荃葵青

831 中聯辦

9月頭三罷同塞爆機場

不分和勇！永不割席！

香港人 請為自由而戰
Fight for freedom, Stand with Hong Kong

光復香港 時代革命
Liberate Hong Kong, Revolution of our times

遮打行去政總

巴打好型呀

經過見到都唔少人

推

乜料

香港加油

推 熱到pk

絲打加油 今晚人鏈見

823

9月2日三罷？

推呀

Pish

冇波

Lunch都要出來
辛苦哂

多謝

多謝大家，而家連遊行都變義士

拖手咋！比你拖個波呀？
忽忽地

我係巴打， 對波有b cup

會計界都要小心秋後

721 811 823

721

捨身成仁

多謝會計界手足
多謝你地
你地的發聲好重要

Push

開工見到好多巴絲 感撚動

真係冇人講……………

Pishhhh

新巴 …………與民同行

今晚見

會計界

多謝會計界出聲

好多人

已在人群中

白色恐怖食得嫁？！

加油

岩岩講野既會計姨姨都跟得好貼
串張華峰

推！

好多會計界朋友

梁繼昌係度

live都係得千零人咁少

香港人加油呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

始終食飯時間搞
水記又要點名
同埋好多人行完就番公司
其實好多人仲加入緊

823 7點香港之路！

推 多謝會計界既手足

水記都唔係人人有飯食
好多水仔水妹有出

水記真係好仆街

好熱血

謝謝大家！

梁議員個樣咁無奈既

好熱血依加講野既巴打

會計界加油!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好型 會計嬸嬸

依張都應該好多年前
係時候UPDATE下

會計去大陸都要打壓 cLS

支持

文宣手足幫幫手, 會計界我地可以點做文宣, email??

唔係港島番工真係好難出

岩岩梁繼昌講 5000人遊行

大家咪撚去大陸
會計被打壓都要坐幾十年
係大陸坐慘過死

今次係有不反對通知書

push

respect

香港連續五年最高工時

辛苦晒

搵命搏respect

張家灝仲拎住CCTVB咪牌
係咪遞完信未可以即時走人

飯都未食 會計朋友

高層間間都仆啦

都RESIGN左, 仲驚咩

推
岩岩送完龍尾走

係僱傭合約
並唔係奴隸合約
講得好好

本身係大陸搵到issue都要收收埋埋
今次之後 真係更撚肉隨鉆板上

利申： 已脫苦海

我都見到喎

梁繼昌話我地今日人數唔係計BALANCE SHEET咁,而係計PROFIT AND LOSS 咁,遊行人數係5000人,唔係好似警察咁計個PEAK

好正！
我果時只係聽到b/s 計snapshot

好抽象

\ /

以曾經係到打過工為恥

\ / \ / \ /

\ / \ / \ / \ / \ / \ / \ / \ / \ /

「千字文」毋忘初衷，我「反思」故我在

仲講左香港會計界全世界最高工時

推爆

Push
［幾膠都要出！］今晚7點！香港之路！行動post一齊推！

講得好好

我睇到尋日封email都好撚嬲

巴打 你個名
點天堂呀

會計人深有體會

多謝會計界🙏🏻🙏🏻

其實好難怪 一陣好似國泰咁禁遊行員工上大陸...

絲打我嚟啦

有份點名嗰班水記Partner
祝你地遲早變condom

四大都有職員遊行，可以禁到咩

但而水記玩手段真係低格囉

聽到喊左

加班天堂

多謝你地

一於杯葛下令點名個partner

「極重要」香港將影響世界50年發展+ 三大核彈方向

唔好意思 借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

辛苦哂各位

啱啱CCTVB有講

Tui

Thanks

Auditor 加油

多謝！大家今晚一齊出

辛苦會計界,成日開OT仲出埋黎遊行

正式宣布星期六和你塞主題：抗議中共空域霸權

多謝大家lunch hour撲出嚟！

咁再諗返一層 站係公司角度真心好難去撐架喎...上次單野HR都即刻割左啦 同埋CPA如果認撐左 變相員工返大陸係推佢送死

尖東？睇到796p倒影

721
811

（請手動廣傳）

國泰、港龍白色恐怖事件

寫信向IATA 等國際航空組織投訴中國
干預航空自由同營運
危害機組人員及乘客安全
如果中國再唔收手就作出懲罰
例如禁止中國航空公司飛歐盟 美國 澳洲 日本等
睇下邊個快收皮

另外向中美貿易代表/白宮經濟顧問/國際貿易組織etc 投訴中國干預經濟自由
等美國多d 談判籌碼
逼中國唔好再搞香港

請大家廣傳呢個訊息等多d 人做

唔該大家copy n paste 等多d 人知道先

睇埋下面2 條link

多謝會計師

特登由九龍出黎 真係飯都食唔到